有個高達迷女朋友真的牛B死了

你？

係

羨慕死人

佢好鍾意基拉大和

都係羨慕死人

你女朋友係老衲

No

「老衲-」只係貧僧隻狗

記起樓主上次扮女影腳 隔月飯都嘔返出黎